租樓日日賺，呢句連登金句，信者失樓，唔信？去片

而家全世界得返你啲5毛同鬼吹樓市
好唔掂咩要吸金？
又話搞澳門取代香港，過去個邊炒樓啦

好片推

old news is so exciting